（回帶）周浩鼎議員無得再代表我地廣大老人家既屎眼喇

[url][/url]

你未急尿啦